因為m 記無飲筒，我決定倒兩大包飲筒落海出氣

星期一過咗喇喎

冇圖收收皮先

掉伯母落海做乜尻

小朋友唔好撚on9啦
你以為連登真係主流意見呀？

2登不嬲都唔係行主流路線架啦
第1日上網?

咁你同我講既野有咩分別